部android電話叉滿電100% 然後重新開機跌到得59%

可以點搞？

換電

邊部？

有冇得cal粒電池

除左換電自己有冇野搞到

今時今日仲有人用an

舊電老化 , 換電

擺明樓主唔係AN機用家，你估好IPHONE咁，剩係得一款~
用開AN機一定講型號

正常

試下cal粒電
用到0%無電等佢自己熄，然後再開機，佢應該會自動熄
之後喺佢熄住機個mode 叉到full，跟住unplug 你個charger 開機
呢一刻應該都唔會係100%，你就插返個charger落去等佢叉到100%
佢同你講100%之後就unplug，重新開機
一路重複keep住叉，滿，unplug，重開，等到佢重新開機都仲係show 100%就得
再唔得就換電啦

聽日試下先
thanks

除左第一下熄機mode叉
其中時間都係開住機叉 叉滿再reboot?

係，之後都係開住叉